記者記得問：究竟差佬send左幾多個sms?

人數好易計

記得找數比電信商

黑警無權進入私人地方！請廣傳

傻鳩 政府做野洗要錢

SD比我做乜啊屌你老母 咁撚得閒就去捉黑社會喇垃圾